陳雲：請掌握各方呆滯的時機，分小組以策略突圍而出

陳雲：請掌握各方呆滯的時機，分小組以策略突圍而出。

國C

貼定保平安

時機一失就冇

趁美國參議院通過法案嘅震撼真空期
自己做突圍吧
戰士不把握撤退時機，不要再說自己是勇武戰士

學生涯左三四日.... 依家個體力同健度狀態, 點突圍呀

健康狀態

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬